諗到一招內向男網上識女仔方法

開一個女account 將男對話copy 到自己account
隔山打牛 ....

推

樓主唱歌咁好聽
洗撚用呢啲方法咩

ok

想聽

好主意

借花敬佛下話

岩

千奇咪用人地張相 同埋可以學下野 點樣先唔悶

毒撚最忌有自信

唔需要自信

我用呢個方法變左基佬, 點算好

咁你可能本身係 認清自己

再將條女既回應回番俾個男既
自己就做接駁生

無錯 相信有效

依個方法 好痴線
一邊溝女一邊溝埋仔

大鼻子情聖

點解match 唔到仔仔啊

要學就搵啲冇咁靚仔既學
靚仔多數應該唔係好叻用把口氹女 佢地用開樣

識玩

我乖開 唔玩